[正撚量] 其實送中條例只針對犯左法嘅人

中國監獄 (2004年)
A: 兄弟 干了什麽事进来了
B: 就是抢东西啦 坐三年 你呢
A: 开车撞死人啦 坐五年

都係中國監獄 (2020年)
A: 你衰咩入黎坐呀
B: 我著左黑色衫出街... 你呢
A: 我係迪士尼買左隻小熊維尼...

見身邊嘅人呢排都因為成個香港嘅環境感到好壓抑，想大家心情舒緩返啲，同時又唔想大家松懈落黎，無咩叻淨系識鳩up，想試下用一個輕鬆啲嘅方式去講下政治野。你有一秒覺得好笑我都覺得自己成功左架啦，好笑嘅比個正評或者遞比身邊個人睇下，將呢份笑容傳開去。

除此之外，同朋友傾過想開埋個ig分享下呢啲訊息，始終有啲人真係懶到連懶人包都唔會睇，希望呢啲輕鬆啲好笑啲嘅post可以帶佢地了解下政治情況，如果可以嘅大家follow埋呢個ig同share比多啲人呀！

另外都仲有其他post架可以睇埋呀！

[正撚量] 到底有冇暴動呀屌？

[正撚量] 今日想同大家簡單咁討論下評分系統

9秒9衝入嚟想屌你，點知又講得幾好

推一推

屌你啲野係幾到肉 又幾好笑

又比你諗到喎

C:我看左花木蘭真人版電影

覺得ok嘅幫手share出去推下 諗得好辛苦架

屌你有啲潛質架喎

pish

病咗帶口罩

無醫生紙你等入監啦

齋係扣押都可以扣返你三五七年

有醫生紙仲大鑊, 偽造文書

高質

Sorry 笑唔出
好撚灰 好撚嬲 好傷心

我冇野講
十三上水
十四沙田
廿一金鐘
五大訴求
缺一不可
撤回惡法
收回暴動
釋放義士
調查警暴
立即普選

唔好灰仲有排行